件事發展到今日 即使你想做順民 下場一樣會好悲慘

到今時今日仍然有班港豬想盡快平息件事
繼續做順民 幻想可以同以前一樣
但一切一切都唔會返到轉頭
大家睇返共產黨歷史
反抗共產黨失敗最後必然遭清算
係講緊所有香港人不分藍黃
新疆 西藏 六四 烏坎村 太多血淋淋例子
今次香港人連續兩次破紀錄百萬人遊行
數十萬大大小小遊行多不勝數
圍過中聯辦 警總 政總
衝過立法會 換過黑紫荊旗
光復過屯門
血戰過上水 沙田
當然仲有喋血元朗
若果今次再失敗
今日新疆就係明日香港
絕對唔係危言聳聽
到時香港人一係齊齊走入再教育營
或者移民 做流亡海外既香港人
在戰爭與屈辱面前 即使你選擇屈辱
但屈辱過後 你仍要面對戰爭
今日所有香港人已經係命運共同體
唯有背水一戰 否則永無翻身之日

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命